## Challange 5
Car Management Dashboard
Kelompok 1 FSW 9
Anggota : 
- Farhan septiadi
- Adi Wahyudi 
- Bintang Selviana
- Karolina Eka P
- Lastri
- Suna Alkayuni A
Fasil : Kak alma

# NOTICE
Web app ada di branch master di repository ini
Ubah dulu password db config dengan password masing masing
pastikan sudah sama nama db nya yaitu : db_cars_development
(optional) jalankan dulu migration npx sequelize-cli db:migrate
# API
- Halaman Index (GET) = http://localhost:8015/
- Halaman Car Management Dashboard (GET), get all car= http://localhost:8015/cars , diakses dari index lewat tombol register, muncul modal, klik admin masuk sini
- Halaman Create Car (GET)= http://localhost:8015/cars/create , untuk mendapatkan halaman buat form car
- Form action untuk menambah car baru (POST) = /cars/create
- Halaman Update Car (GET)= http://localhost:8015/cars/:id/update, untuk mendapatkan halaman update informasi car berdasarkan id car yang sudah dipilih di halaman car
- form action untuk melakukan update terhadap data salah satu cars berdasarkan id (POST) : /cars/id
- Menampilkan hasil filter small (GET) : http://localhost:8015/cars/small
- Menampilkan hasil filter Medium (GET) : http://localhost:8015/cars/medium
- Menampilkan hasil filter Large (GET) : http://localhost:8015/cars/large
- Hapus Car (GET): /cars/delete/:id

 # ERD dan Database
![ERD_Kelompok_1](/uploads/55a0bc050ce22d8e741be28e5249ff90/ERD_Kelompok_1.jpeg)
[ch-5.sql](/uploads/85353989be20c244eeb8182b37b37027/ch-5.sql)

